［好奇一問］你地孭書包係左肩定右肩上先？

左肩
右肩

好耐無孭書包喇喎
孭袋就右邊上，斜孭袋就孭左邊

左上右落
唔撚係要教呀？

放係到背隻貼住左右手一次過伸直

關你撚事

我拖喼既OK?

拋上半空 然後跌快落一刻
雙手一齊穿